20210210 我愛中間淳太

中間淳太入所18周年おめでとう

同場加映上次老屈雪人宮館陪女飲酒所以中武肺果間濕鳩出版社斷鳩估將小瀧同藤井流星調撚轉

我西不幸點解今年係呢間出版社出年曆

早晨
啲造型都幾貼地wow

個造型簡直係去左第三世界

藤井流星突然間快高長大

（劇透）同場加映 神山智洋

神山 vs 重岡

改咗有用嘅口罩
BTW

完全示範

我哋con碟個member色都調轉咗
本身聰聰係綠 mari係橙

睇唔到

點解要轉色

因為葉係綠色

爛gag講完我自己收一收皮先bye

佢又係咁（頭一秒）

呢個似どんだけ～

邊個唔CHECK清楚就出
我都試過買香水con goods ,本書入面錯setlist